[民生民心]還政於民。

777想係施政報告出招，拉攏部份利益致上者。

我地要主動出招
令基層聲音源源不絕，針對以下問題
要政府正面回應 並設下時限解決

解決住屋
工時問題
港鐵長期只有加價
仲有各項問題 歡迎巴打提出